探討冷氣軍師對呢場運動嘅正面作用

1. 放負
2. 用屌手足嘅語氣質問點解冇人出嚟，當然軍師們拎住鍵盤係房到舒服嘆冷氣
3. 笑香港人冇用，然後自以為可以屌醒其他人，實際上只會打擊士氣

概括嚟講 負作用

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

要小心 唔好將一啲反省嘅言論當作負能量 會好危險
之前錯誤嘅決定某程度上來於連登唔願意接受任何批評同反省

冇

到依刻大家衰鑊甘仲未學識謙虛接受人地意見，一味諉過於人，見到樓主真係好絕望

由冷氣變咗做暖氣都未捨得出嚟

又一件

冇 冷氣軍師最叻智取
用鍵盤零風險遙距抗共

如果聽左冷氣軍師指令71直接散
之後咩都直接散 最後全世界係屋企鍵盤抗共

認同 冷氣軍師出黎幫手好過啦

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰